# Курс "Профессия Python-разработчик"

**ООО "БРУНОЯМ"**

10.09.2022 - 23.10.2022

---

Обучающийся: **Лащинский Артём Александрович**

## Пройденные темы:

- [x] **Лекция 1**:

  - [x] **Введение в Python**
  - [x] **Установка Python и настройка текстового редактора**
  - [x] **Первая программа**
  - [x] **Простые типы данных**
  - [x] **Условные операторы**

- [x] **Лекция 2**:

  - [x] **Понятие объекта**
  - [x] **Последовательности (Итераторы)**
  - [x] **Словари**
  - [x] **Многомерные массивы**
  - [x] **Генераторы**
  - [x] **Файловый ввод / вывод**

- [x] **Лекция 3**:
  - [x] **Функции**
  - [x] **Встроенные функции интерпретатора Python**
  - [x] **Синтаксис**
  - [ ] **Рекурсия**
  - [ ] **Модули**
  - [ ] **Менеджер пакетов PIP**
  - [ ] **VirtualEnv**

**[Домашнее задание Первой недели обучения](./week_01/)**
